死獌狗一返英超又黑越位

屌垃圾獌又4424

第一日睇波咩
唔黑點叫暴聯

西咸都無野爭嫁啦 嬴黎做咩

唔計啦

講到歐聯無黑咁

歐聯唔係var又走一球

邊有越位

Fyi
如果冇var，又會俾獌黑一球

呢球好靚喎屌

神犬：利狗場場黑

乜撚野緊 課咗金有護盾 下扣入到咪計

12m

死獌狗又黑12m

獌話冇黑就冇黑架啦
球證唔該快d黑返球比鎚仔 唔係班狗仔冇藉口架喇

撞埋去人地度有12碼

4424444

一來一回兩球波

獌鏡

兩球都黑哨喎

廢話
正如d利迷話齋
暴聯場場都黑哨
不如無黑先講啦

今年不如直接比個英超空難聯啦
黑到咁勁

20分鍾 2球來回

黑足成季都係冇第四

中超咁

踢頭都冇牌？

班空難聯logic: 反獌=痢
陣間又屈鳩呢個post全部人=痢迷

踢頭冇牌

無牌

好嬲

咁都得

空難聯 死全家啦

普格巴

蘇b 最少都有一樣野似費蛇

魔性-.-

好明顯啦

臭猁狗又喺到扮正義之師

今晚最後一場，冇人做遮醜布

反獌=痢
呢個post全部都係痢狗

法國佢一比人bell就跌

嘩屌
直接宣布贏6:0算啦

又黎啦又搵死利狗擋

你咪係死猁狗囉

暴連係唯一一隊英超每週都有黃牌嘅球隊

Yes 猁狗黑 所以我地曼聯黑唔計

反獌=痢
好心你啦，黑到咁有啲人性嘅都反你啦

獌狗 屌你老母

究竟獌幾多人落場打人地十一個？

一講獌就肯定屌你老母死利狗

咁撚黑，踢閪咩

死曼狗又黑

自編自導自演

死車狗下年繼續打歐霸啦

明黑你，吹？

又黑又有牌，好亂呀

唔識球例就收皮先，有var，球證懷疑入球越位，就舉旗，因為上面有得check，冇var，球證認為入球越位，先舉旗

就係黑左都場場有牌，證明幾撚矛

goal

黑哨都比人追和

咩足球可以一隊有15人踢

本身應該0-2

佢地話痢狗都黑哨，所以唔計

沙狗你有咩資格屌人搵利狗擋

又越

你自己做就得
人地做就唔得

支持 痢狗垃撚圾

係要阻你49000使申請呀

費sir年代
12碼+有運

剷到咁都唔紅

新例十二碼唔會比紅

另外係越位在先

算啦 係你死獌狗唔岩 拉猁狗落水

比返一分西咸 黑哨獌

黑到仆街
不過都預咗

沙狗呢